有五毛借醫療事故spin去引入中國醫護

五毛咩咩妹A8

spin引入中國醫護言論

五毛咩咩妹A8:

有無諗過急症室係衰係醫護人員手上？

LIHKG @ Android

咁都算

小心關生都打你做五毛

走啦屌你老母

五毛Nastia

五毛D wade

唔使爭

都估到架啦

五毛Nastia
整易啲
多啲中國醫生考到吖嘛下話?

又post錯圖喇關囝

good pick

ok

Master joe都唔知邊到有中國兩字

其實主要目的應該係
將嗰制度問題spin到係醫生既問題

五毛dewi

五毛Overbet

總之關囝炒中資股睇tvb唔畀人反淘寶都唔算係撐中
反而人哋連「中國」兩個字都冇提過就已經係五毛打手

屈毛

認真，初頭都以為overheat dewi果班係五毛，見識過關仔之後先知咩料

我仲要頭幾句已經讚左香港醫護先

咁都唔算?你合理化自己係五毛?
btw你同事叫Overbet唔係overheat

呢個我知，關sir教過係叫明撐暗反

關仔話係就係

從第三世界引入醫護

連投泛民都係五毛，cap左又點？

關蛇話係就係啦
關蛇做嘢使唔使你地教

：醫護人員唔做好d，再hea做就聽收皮
：你撐支那醫生嚟香港做野，死五毛狗

這就是cc台

：死五毛！死五毛！
：關蛇萬歲！

又係波台狗

關蛇我都十卜淘寶的

心水清